咪撚再信警察同敵對既人啦

班狗根本就沒誠信可言
由中大到理大 咁多次啦 唔好再信佢地
我明好多時大家都好驚 會唔小心信左班狗 之後就中伏
但經歷左咁多 真係點都唔可以再相信
果D乜撚野泛民既人又好 曾鈺成又好 都唔好信
曾鈺成雖然係一個大家都尊重既人 但一日共產黨一世共產黨 都係撚樣黎
泛民?屌你老母啦 如果10幾年前泛民係做到野 今日唔洗咁多後生仔要企出黎
2者都係撚樣黎 一樣唔可信
求下大家 點都好 唔好再信班狗 泛民同曾鈺成果D撚樣